想買吸塵機

想買最近流行直立式有線吸塵機
Phillip our budget ，有無平平哋又可以耐用介紹

日本牌子 ohyashima
又輕又好用

正負零